「為所欲為Tee」有無人諗過其實黃絲都可以著

所謂兵者詭也，勇武反黑派可以著嚟行動。
令警察難分敵我，藍媒難以煲大
其實真係要咁執著黑衫？
記著呢家係人民戰爭時期

好計呀，但要諗下咁自已人點分

睇年齡已經分到

有好多黃絲好係30-40歲
唔剩係後生仔

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

著咩唔係重點 後生先係原罪

蒙頭 著國旗T shirt

最怕真係比人當你廢老,一陣比人打到仆街

建議國難五金入貨「為所欲為」tee

唔駛點分
只要唔主動出手打自己人
勇武唔會出手

敵我難分

邊度有得買?

所以要事先溝通點分
一句警方都玩無間道
點解我地唔可以

通常畀人打嘅藍絲都係打撩人先

著黎加入何妖活動 膠化佢

唔得架 佢地一早開過會夾左 次次個dress code都唔同

咪撚on9, 你見過勇武主動打人？

我淘左件 I love China唸住見到佢地就即刻換

即係警犬唔歡迎後生撐警

螢光手帶做識認

分別就係人地係真大台,可以統一資訊
我地根本好難做到呢D,唔同係連登公開話今日我會帶乜色手帶咩

後生就係原罪

唔係重點 真係收錢做野有dress code嘅好少數

呢家係好撚多「真心」為國為港嘅藍絲
呢班人打手足係打得好撚癲

上次先有個後生藍絲比人打完，一直佢哋所謂既專業分辦能力就係後生=暴徒

之前唔係有手足搞團購咩 去左邊

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

最起碼一樣野係要膠化佢地嘅活動
要打架，外面人識撚邊個打邊個咩

同埋要破壞傳媒黑vs藍嘅固定形象

「藍打藍」你要啲藍媒 CCTVB點報？

i 心 hk 同 i 心警察 都已經好大分別啦

就算連登公開，總有人會唔知

咁都要有人做餌著黑衫

坦白講我覺得二十歲後生仔著住件我愛警察嘅衫都會畀對方懷疑

假如有 60歲嘅自己友著住嗰件衫我驚會打錯人

細節點行可以再詳細討論

你知自己34十歲咪唔好去
等後生既黎

著咗勁過蝙蝠俠，猛過占士邦！

揼人扑人無問題
可能重有警嫂投懷送抱添，
正呀！

咁手足點分？

白係入面
黑係面,有咩除黑

認同 所謂兵者詭也

我地需要大量卧底 正如警狗做既野都一樣 依場係一場兵不厭詐既戰爭

有呀！真係有咁諗過！

着住佢就可以任意破壞

大家識做未

任屌藍絲大陸妹
一定要中出

卧底係必須 保護自己保護手足分化對面

學黑狗，加記認

真心個班垃圾先係打手足打得最甘個班

我地真係要卧底

自己唔打但一路推啲激動廢老上前引佢地出手
之後借啲2kick低佢地，一係就推跌佢

所以話 細節點做可以再傾

有性病 不了

【All you need to know about Hong Kong Protests 2019】

【國際文宣】
抗爭英文版懶人包
請盡量用英文推post
share去twitter同reddit

吓勇武唔係見人地係老人家就打架喎
一直都係有人搞事郁手先，勇武先還拖
想搞分化？

忍唔住想像咗下警察追著ILovePopo衫嘅人打嘅畫面
仲可以文宣

睇個樣都知啦
大陸人一眼就知

俾人忽然一腳伸埋黎唔好上黎屌人老母呀，死傻仔

唔好on9啦, 去到現場分唔到嫁!
到時有手足被人打都唔知路人幫邊個!

如果你見到一個我愛警察T既中年人同一個普通衫中年人纏鬥
你走埋去幫拖一定係打鳩個我愛警察

玩膠玩到TEAMKILL真係無意思

30-40歲都要出黎幫手，唔可以犧牲曬18-30呢一代人。香港大家都有份！

一陣打錯人

自己人比人打嫁

但有時唔係最前排目到晒事及經過
去到個陣已經兩個扭打緊
如果裝束差唔多，即時真係會唔知幫邊邊打邊個好

之前見有個post講寫定暗號係手板
有咩事就舉出黎

藍衣暴徒大肆破壞

又可能放走咗D仆街

好似尋日政府拋汽油彈咁，下次著為所慾為tee扮打示威者但「tk自己友」。

我廢老黃人俾人當福建點算呀

其實真係有得諗
徹退嗰陣即刻換
可能孭住一堆gear都可以大搖大擺係班狗面前行過

兵不厭詐

佢應該係驚 如果群鬥會太亂
因為廢老都會有幫手

變成自己人打自己人
連登鬼才

暗號係五大訴求
講得出三個都知係自己人
啲廢老五大訴求唔會識接

都係果句
大型活動總動員示威，預好多自己友
就BLACK BLOC上GEAR OK

如果地區性遊擊快閃活動
盡可能平民街坊樣，裝備最好只係長遮同背囊
非黑衫，口罩
都會惹人注意，盡量唔好比狗同廢老一眼就會判斷你係示威者
C鳥之後要抽身
混番入人群，扮下食花生

著住黎守連儂牆都咪話唔爽

問佢五大訴求係咩q
藍絲識閪

買多少少 講價啦

呢個香港已經失去左一代人。當年毛魔都唔敢搞後生，最多搵後生批鬥廢老。

而家呢一代死唔去，比你入暴動都係坐10年（何況唔一定入到），出番黎玩到2047都重玩得起，呢個仇唔同雨傘，會記一世。

會teamkill

唔主動打人唔做阻膠根本冇自己友會打佢

唔太建議，到時有真藍絲混入自己友到搞事就仆街

要分好易分
但係
著完呢件tee去打咩人呢

叫我？

你打緊交嗰陣原來會停低問問題
好似琴日咁見到好多手足圍緊一個人
你會踢一腳定係問問題？

著咗俾手足打咪無撚辜
一係手臂加個粉紅色螢光環做記號

可以

大量訂製

為所欲為嘅方向

第一張照片中人都是垃圾，前排長髪叫歐陽海璇，淫媒。
他們在WeChat有個群組，50%以上是黑社會，而且份量相當夠。群主號召籌款做「I love警察」T shirt, 兩天內籌了約30萬元，
吳國敬也捐了兩萬元。
而721部分勝和及14號頭目都在此群中。

有手足話可能teamkill混淆自己人
即係敵方特別係「真心」愛港份子都會

直接唔報囉 咁都要問

有 黑衣人 裝扮 成愛港人士

全民著，防暴會點處理？

你著咗俾黑警捉到就高調拉你話做咗嘢做文宣
真藍就繼續為所欲為

仲2047
如果英國再唔出黎表態破壞中英聯合聲明
50年不變已經唔存在，所以今次係必需贏

剩係拉後生
師兄訓左幾耐

藍打藍

說話又唔可以咁講呀,都係一份力量姐
更何況唔係個個後生都孔武有力架嘛

講緊自己友著個件衫喎
你肯定唔會比人認錯??

唔駛分，就算比自己人打，起碼唔駛比人拉先

on9
你著住 可以做啲咩？
打返藍絲 咁係人都知你係鬼
唔通打自己友咩

而家狗仔拉人係睇年紀
唔係睇著咩架

著住佢參加撐警集會

唔好買藍色，自己友要識別下

但我識幾多啊叔啊嬸係黃
有幾次見到啲凶神惡煞嘅啊叔，幾驚佢隨時攞把刀出黎，點知佢行近我講加油

邊度有得攞？

件衫太撚柒 著左自尊 尊嚴都無撚曬 寧願俾人秋後算賬都唔西要

30幾歲果班都好抽得

臥底警

樓主戇鳩

螢光棒

Agger 推

其實換衫走真係幾好，到時黑警都捉，有畫面比藍屍睇又可以做文宣

琴日先打到藍絲仆街，你叫人下次著藍絲衫?

我本身都過唔到, 過左琴晚我點都無所謂

其實難
D 廢老一睇就有蝗基因
我地點扮

著左都好易分 正邪樣 一望就知

R下個肚 R 5下就係自己人

話著果啲第時比手足打到仆街唔好怨
因為你地唔撚用腦

push

唔洗分

根本係班廢藍自己攞來賤
打人在先

就咁著件tee
勇武手足係唔會理

人少尤其是勇武更加唔好着黑衫

每次港島遊行完 點解唔順便直接和你塞？

有冇暗號 反清復明 一陣被同路人打

「為所欲為」tee先係真black block

可以係可以 不過要記住 做鬼行動有一定危險性

如果發完夢著依件 tee 返歸點睇？

件Tee藍面黑底ok?

但係依家年輕就是罪

統一唔到記認
可能會危害手足

係wor

咁易混入去咩,佢地雖然廢,但係比起ADHOC行埋一齊嘅黃佢地最強嘅係組織能力,佢地成Group人組好晒隊私底下有晒聯繫知道晒邊D人係自己友,除非你識佢地D人先混到入去

千祈唔好，以後所有藍絲尐打市民嘢都會入晒我哋數

學POPO 帶條手帶咪得...

藍屍咁蠢, 撚識分咩

床前明月光 下一句係London bridge falling down

有D難觀察wor

一定安全

Good idea ! 袋住件為所慾為去發夢，俾狗咬到可以用件T證明係陳永仁！！

如果好似翻版玩具咁有小小地方係唔同既咁得唔得？

3x都有氣有力既

利申: 3x

根本就係 平時發夢著白衫都被人望到實 驚死係鬼

後生是一種罪名

咪尻啦，依家賤格果啲係藍絲，下次俾人踢爆示威者扮藍絲，盞下次藍絲有咩賤格野都入示威者數，再加上會出現更多炒車造成資訊混亂，除非你真係做到滴水不漏唔俾人踢爆

係無共識之前首先自己人都會confuses

想要一件

其實 I love HK淨係睇呢句嘢好中立
黃絲藍絲都用得

唔好中計 從來都係睇行為唔係睇衫

打狗

著白衫 袋入面有gear 物資 大批防暴狗面前行邊 check都唔check我 反而格黎有個黑衫 黑口罩 無帶野被人查

大混戰果陣分唔到架

著黎去何妖活動，玩膠佢

自已友咪大叫 光復香港 時代革命 同埋藍絲全部大陸佬樣

Red bloc

為所欲為tee緊係玩突襲同隱身

但件衫咁柒真係著唔落上身

整國旗T正呀
準備課金

你確定運到？

放件入袋，唔著

Push

吊咁撚pro

集運運到
屌 搵香港公司整都得啦

只要我哋一班人着住I love police揸支國旗每星期喺嗰啲場行下，專門去籃絲店支持佢哋（只去但唔買），佢哋就會關門（由其是篮絲店），又唔會被拉，又可以反制篮絲行動

5人以上好似安全啲

其實有得念，著住佢金腰帶

係囉
手足唔好打我呀

十

可以整埋呢件

D TEE唔係咁易取得先麻煩，但的確要打愛國者就要混入去

岩呀！等佢地分唔清邊個打邊個唔係更好？
佢地＝黑狗＋藍絲
反正黑狗擺明唔會捉藍絲！點解仲一定堅持全黑

其實真係好多30-4X既深黃架

講床前明月光 下一句係咩
錯係London Bridge is Falling Down

大家都背定幾句《榮光》歌詞
個個唱佢唔識唱咪知

日日都著
之後就可以淡化件衫嘅功效

眾籌為所欲為tee，前線撤退換左佢，應該可以避過截查

示威人士並非為所欲為
你係咪想標籤示威人士

又生一計

私了會打錯良民

Fake埋自己人點算

唔止tk，一陣藍絲搞事，現場咁混亂我地要救人都救唔到
留名睇出事加鞭屍

Push.

唔再著黑衫

要知道好多藍絲呢家都著黑衫黑褲

講暗號：五大素球缺一不可

但會損失國際媒體關注。

其實著件衫個重點：

1. 呢家自了開遮 外面人唔知邊個打邊個
傳媒難以用「藍黑大戰」嚟報道
特別係藍媒，令到黑色暴徙宣染性大減

2. 令對方「鬼打鬼」「忘於捉鬼」大家仲記唔記得
警察做「黑鬼」有段時間令手足忘於捉鬼令行動
散渙。應用到係我地身上一樣可以反利用返係對
家身上，學一啲手足講有好多中年人都係深黃
對方一懷疑，行動同組織力大減

諗左好耐一班著住，衝埋班藍絲到，佢地一定唔知咩事

小隊， 手帶， 耳機😂

請大家記著一個重點：

呢家唔係單單只係示威曬多人
係人民戰爭時期

一個宗皆「兵者詭也」

*宗旨

中佬先可以做喎，仲要黑實大隻個d巴打先得

警察行「休班警配伸縮警棍」都係用一樣原理
要令到敵人「感到」敵方不時係身邊

尋晚我個義載成個黑社會咁
點知原來artist黎

唔好，唔係話咩道德潔癖。
而係佢地本身已經無道德底線，只係D黨媒黑白是非倒過來說。
你係舊屎加加埋埋尿、垃圾、廚餘。
人地本身討厭的東西，你使人地更加討厭是沒用。
不如讓人地更支持勇武派仲好過。
人地攻擊普通市民，我地勇武過去拯救普通市民果下幾撚型。

宜家開始多左年紀大個班都企出黎了
要小心

都唔係啊
琴晚福建幫m記門口大混戰段片已經唔係好分到咩人打咩人

加條顏色緞帶已經得啦

我覺得袋定一件隨時換都唔錯

警察嘅力量未去到所謂嘅「全面控制」
所以一定要極需要靠黑社會 藍絲 休班警員
相比當值警員
我地更加要諗方法瓦解「黑藍休」嘅力量
要斷其「國家機器」嘅手足

tui

推

而大家可能唔發覺
政府用嘅策略用ISIS如出一徹
利用媒體煽動「孤狼式攻擊」
將軍澳斬人 東涌刀手 甚至警察
佢哋唔係收錢 係真心真誠認為為社會除害
呢個先係最恐怖
所以媒體訊息戰都要用力打
唔該做多啲針對「藍絲」文宣
唔好只係一班黃絲打飛機
記著呢家係戰爭狀態
亦都唔會一時三刻完

針對「藍絲」文宣有以下制子：

行動派都係後生

講暗號

因間打錯自己友

係下面加番句講笑炸 咁咪分到囉

唔洗著既，放入書包

hashtag = 行動綱領
最近啲Post 少咗tag，但係其實好重要
係不停 Repeat再Repeat再Repeat再Repeat，
提醒我哋響危緊急關頭，或者爆嬲想砍人既時候
都可以銘記初心，「本能」做最正確(有效益)既決定

一直有
#Be Water #Be Humble
#不割蓆 不分化 不篤灰
#兄弟爬山 各自努力

而近日連儂牆有#心要熱 頭腦要冷靜

而重中之重，其實係咪#Anti Chinazi ?
大佬呀，我哋打緊「大佬」呀
呢場仗，最低消費應該要推得郁 Boycott Made in China
同埋等唔同國家既小市民都留意紅色資本滲透
正面認清呢個反人類既極權，對佢哋有威脅
(古巴、北韓、伊朗政府的金主)

9.29 台灣、美國人權組織搞9 赤納粹
我地竟然一個熱門行動Post 都無?

以後無論出咩Post
希望大家都可以加埋Tag，互相提醒
Thanks!

推爆佢慢慢諗掂

其實我諗唔郁手先冇人會打

佢隻藍 唔易揾

搵人入藍屍做卧底

加件黑背心打底吹你唔漲

34十歲個批無咁易比人查
可以做真家長同仔女行街
又可以運裝
可以唔上第一排 不過夠鐘就可以接仔女放學

警方帶頭支持歧視，美國咁啱最憎歧視喎，可以順便.......

見過full gear叔叔好撚man好撚型

呢條橋都ok

淘仔買唔買到，黎個反間計都好

戰爭中 最重要向敵人學習
打仗勝唔係講泛民果種道德
而係比「聰明」比「奸」

有時比「狠」

撐警藍好難搵

唔好打啊唔好打啊

唔緊要 細節可以再慢慢諗

一早已停著黑衫，輕鬆行入警察堆

荔枝角 花月瑤花茶養生：你班死甲曱暴徒，我淨係做藍絲生意都得呀！

例如呢啲鋪頭
整件撐警tee已經可以幫襯「最低消費」

亦都有好多玩法
例如搞「撐警遊行 支持成立獨立委員會」

洗撚,學啲鬼帶條燈帶
見到白衫就往死裡打

英雄所見

睇行為
正如黑社會都著黑衫
狗都會扮示威者

戰爭時期
多讀一點「孫子兵法」吧
唔介意嘅
多讀一點「毛澤東戰爭思想」
以其人之道還其人之身

雖然件Tee的確無敵，但真心著唔落呀！

其實著白衣扮藍屍係入面指住其中一個話佢係暴徒扮 有冇得諗

宗旨：兵者，詭道也。

中年黃絲可以一試

一開頭扮晒話示威者

等福建狗一郁手 即刻打返佢轉頭

寫個TG Bot
定期Push 該區既行動代號？

忍辱負重啊巴打我都過緊自己個關

用黎識別自己人

👍👍👍

但小心會俾黃絲打柒

所以呢個要慢慢傾

你試下單拖著呢件，一定俾成班黃絲圈

D狗識帶手帶我地點解唔識
打果陣咪帶條紅色帶係手臂，打完咪除反大叫幾聲我愛中國我愛警察舉下支旗
之後咪走囉
整返百零件藍色 我愛中國我愛警察 衫先啦

禾是艾國好青年

「高度評價」茶餐廳嗰班深藍廢老，今朝淆曬底，聲都唔敢聲。

事件事係咁嘅， 今朝我返工前一如往常去茶餐廳叫咗杯凍檸水加沙爹牛肉通。
同啲阿伯一齊睇tvb新聞， 平時朝早多多嘢講， 今朝見到佢望住TVB班後生仔打北角福建佬打得咁勇， 望見佢擘大口得個窿個樣真係好好笑。

冇幾耐，隔離枱坐住班廿零歲嘅後生仔， 平時朝朝早喺茶餐廳屌後生仔嘅佢，完全唔敢出聲， 睇得出個樣仲帶幾分恐懼。驚自己口多身賤。

今朝唔使聽嗰幾個藍絲阿叔喺度鳩噏。真係屙篤尿都爽過人。

對於尋晚私了福建幫嘅兄弟， 我鳩硬冇親戚對你哋送上極高度嘅評價！

估唔到tvb播呢段片變咗助攻。
依街邊家班老嘢，驚鳩噏畀後生仔打到七個一皮 。 好多藍絲廢老都驚表達咗自己立場之後會畀人清算，伏擊。

依家若果有兄弟出藍絲蓮花如來觀音文宣可以試下針對呢一點。
叫班改造唔到既深藍既出少句聲， 教佢咩叫口多身賤， 唔好亂認，閒事莫理等等。

放學著點睇？

都得
接仔女放學都可以

《環球時報》: 激進示威人數減少 充分體現政府依靠愛国愛港群眾控制局面的能力

人民戰爭是毛澤東及中國共產黨主張的一種軍事鬥爭策略和動員機制，是毛澤東思想的核心之一。

人民戰爭特點主要體現在戰爭的動員機制和戰爭的群眾性以及戰爭策略幾個方面。

戰爭的群眾性是指平民積極主動參與戰爭，除了參與正規作戰之外還大量參與非正規作戰及游擊作戰，包括戰爭的物資籌運及情報收集等，通過收買和金錢誘惑或強迫平民參與戰爭的行為則不在此列。

動員機制則是將民用設施最大限度的進行軍事化轉變，使之具有軍事價值。在戰爭中比較常見。例如利比亞內戰期間，利比亞叛軍通過改裝民用豐田皮卡打擊利比亞政府軍的「皮卡戰爭」。

戰爭策略指正規軍的運動戰和游擊隊的非對稱作戰相結合，對強大的敵人進行零敲碎打的方式最大程度的消耗和疲憊對手，迫使對方撤退或打敗對方。雖然「人民戰爭」不等同於民眾起義叛亂或恐怖主義活動，但許多局部戰爭和衝突中案例中都有「人民戰爭」的影子。

在中國抗日戰爭、國共內戰、韓戰、越南獨立戰爭、越南戰爭、古巴革命、珍寶島戰役、中越戰爭以及格瓦拉的拉美游擊戰、尼泊爾共產黨的游擊戰、安哥拉內戰、車臣戰爭中得到體現和實踐，主要為爭取人民，組織人民，武裝人民，進行全民戰爭，利用後備軍人、游擊隊與民兵等非正規軍種對敵人發動不對稱戰爭配合正規作戰。

菲律賓共產黨、印度共產黨（毛主義）等毛派政黨將自己的軍事戰略稱為「持久人民戰爭」（Protracted People's War）。

啱呀
所有人都著

到時你後生仔樣點都死先

唔係重點

完全同意

同我大大力推

玩鬼呀？一齊玩鬼囉 仆街

認同樓主！

純討論
[正視聽]真係諗住買「為所欲為Tee」覺得自己可以混淆到對家嘅請入

呢個論點大家點睇？
好似有啲道理

其實呢個諗法係OK，但建議只係勇武派着
當警察都可以扮示威者打人拉人
我地唔可以扮警察，但可以扮支持警察嘅人
當然，只有少數人扮就好重要只限勇武，咁可以比對方更壞印象，又可以擾敵

Good idea

有次落去社區活動
聽到後面有把廢老聲線大嗌 支持香港警察
正當我想睇下邊個咁夠膽踩場，聽到佢補左句
呑槍自殺

有無咩睇法

咩樣㗎

著住件tee拎住支那旗打班廢老
之後鬧鳩佢地曱甴

咪on9
黃金時間果陣 點認自己友同敵人

諗起都想射

可以慢慢諗？有手足建議用 Tg bot

擺到明啦，仲問

你深藍，佢淺藍

或者俾人打嗰彈，準備打人果陣大叫天滅共產黨，光復香港，時代革命

都好。。。到時邊個著黑衫黑褲就係警犬

睇完咁多手足嘅意見後，細佬整理左以下嘅諗法

著「為所欲為Tee」嘅目的係：

1. 停止式減輕藍媒對「黑衫暴徒」嘅宣染

CCTVB 同一眾左報藍媒一向以「黑衫暴徒」去大力渲染示威者嘅暴力，甴曱嘅來由亦係因為我地著黑色衫關係，所以在勇武獅鳥行動時著「為所欲為」
一班CCTVB 同藍媒難以繼續用此等標籤，亦難用「暴徒」形容著「為所欲為」支持警察嘅人，可能只用中性字句，例如一班人士互毆打等等，呢樣令背後藍絲讀者產生一定confused

2. 令敵方「鬼打鬼」

好多藍絲主動攻擊藍絲亦因爲衣著同年齡，但唔好忘記藍絲陣營亦有後生仔，佢想打你前點都會問一問試下你，咁你都有所防備或有時間走，正如警察用左卧底之後，有一段時間令我方陷入「花精神捉鬼」而互相產生懷疑，對一班低學歷大年紀嘅藍絲
相信都產生一定效果

3. 令警方產生懷疑方便逃走

現時警方捉人根據年紀同黑衫，佢地係遠方就更加睇唔到年紀只用顏色判斷，著「為所欲為」更令警方產生confuse 令到手足逃生嘅機會增加，中年黃絲亦可用此衫運送物料

4. 膠化對方示威活動使其減少甚至唔搞

藍陣不時有唔少撐警活動，參加者主要係收左錢或真心藍，潛入對方活動對參加者進行「文宣同教育工作」使參加者感到厭惡，如對方提高我地遊行嘅成本，我地一樣可以提高對方參加遊行嘅成本，
使其減少甚至唔搞

問題：點分敵我？

近睇點分都分到，但問題係根據以往經驗，藍絲通常主動攻擊別人，咁就可能要玩「獅鳥」有人問咁點分邊個打邊個點主動還拖，你如果都分唔到，敵方嘅朋友都唔會分到 不幸有警察嚟咪齊齊拉上車
提高兩方嘅成本，學張家輝話：「兩個都痛先公平」

再者有手足建議用Tg bot 秘密只提供熟人
用其他野分辨 如學警察咁用螢光棒

問題： 被警察捉見你黃絲著件咁嘅衫仲衰

有咩分別？你呢家著咩尻衫都被警察拉啦
著呢件仲有一絲希望

問題：藍絲都分到你，點擾敵？

目標唔係俾錢藍絲，係生活中嘅藍絲其實除左俾錢做野嘅藍絲之外，其他係你我生活見到嘅藍絲都好難有呢啲衫，當黃絲成日著，甚至進行「獅鳥」活動，對其他藍絲嚟講會對咩衫咩衫有所懷疑甚至避之則吉，如同警察咁，生活中嘅藍絲，當真係有俾左錢嘅咩衫人出嚟搞野時，佢地會選擇離開而唔會幫手

暫時諗到咁多

可能有更多玩法歡迎分享

記著呢家唔係示威遊行曬人多
係人民戰爭

兵者詭道也

721
831
新屋嶺集中營

值得參考

好計，我都想訂兩件

推到有眾籌訂購為止

Suggested to do
Multiple colors

請睇上文

同你貼出嚟等大家睇睇
英文又有啲長
但真係建議睇睇

問題嚟啦
如果狗扮勇武打自己人咁點算

有關私了風氣開始流行，我希望大家小心一點 ！

見過黃絲主動打人嗎？

警察咪一直做緊.......

勇武不嬲都係被動怪

👍👍👍👍

咪就係
就算打都有武德

每次出勤時整d口號
如果真係自己友被懷疑都可以分辨下先
例如唱肥媽/我地國歌

不失一個方法
藍絲為左扮黃絲而學唱國歌
對佢地嚟講成本都幾撚高

搞藝術 同 撈偏 真係傻傻分不清

國難五金個老闆著藍衫都好撚難分其實

啲阿sir好鐘意r肚腩。。。

淘大一役已經見到d街坊同藍絲一打起上黎完全分唔到邊個自己友

由佢打

所以可以做嘅係舉遮 提供良好嘅擂台

兄弟唔好唔記得袋支螢光棒係褲袋做識別

但咁最好事前有個Tg bot

Agger

外表易比鬼模仿
睇行為最好

個樣要夠支那先似中年藍絲

先打人者

唔係警犬唔歡迎，係香港人唔鍾意黑警

同意
黑色成日俾人針對
又有臥底混入，好難分！
其實著黑色除左blackboc外，都諗唔到有咩好處

香港人真係要識變通！

如果件衫上痴貼紙可唔可以分到？
活動通常星期六日搞，撞正啲賣旗日

唔太同意
我怕廢老藍絲以為自己人多就會大膽

係囉。。。。已經變左世代戰爭了，無咩所謂啦

你都識講以為啦

混入左佢識唔識分？
佢一大膽成班手足㩒實佢

廢老先著果件衫

咁就要好清楚可以分到邊d係自己人
要諗諗有咩方法
但要小心mon post狗

但想幫手打藍廢紙點算好

「唔小心噴左橙汁落堆紙」

咁如果有一邊俾人打到訓地點算
自己人黎既應該要上去幫拖
對家黎就想踩多兩腳

唔好再着黑衫啦
be water
其實唔着黑衫都有個好處啊 平時廢老呢
就講嘢冇咁避忌
我隨時殺佢一個措手不及片甲不留

全民徐步高烈士民主LOOK
200萬人行街送中國出殯

有文宣未
有文宣未
有文宣未

【新．白宮聯署】- 請美國國會協助揭露新屋嶺真相

推到有真相 [ 非理工大學學生於Z座跳樓案 ]

著白衫舉國旗做激進愛國份子
睇4點鐘點答

邊個搞事 就著住件衫獅鳥 再罵死甴曱
一嚟要佢地感受到下被人罵甴曱淺味
二嚟要膠化甴曱呢個標籤

其實一直都諗 反正揸刀都唔犯法
著住件tee 企係件藍絲隔離 企一陣吹兩句 確認 即劈

如果幾個一齊做仲好

人不犯我
我不犯人

人若犯我
我才還武

小組出動
學鬼咁 手臂加紅旗 加藍旗 加黑旗 加白旗 乜柒都得
認自己人
一係手持工具加中国国旗等等辨識

唔可以只有我地被罵甴曱
要大家一齊共享甴曱榮耀

驚閪咩 你話上次朋友老陳畀我架 要宣揚愛国

推推推，兵不厭詐

上面d人講話勇武唔會主動打人 係絕對同意

但係如果你唔係睇住件事發生, 而係行過已經見到有2個人係度爭執

咁你點樣區別2個都著緊撐警衫既時候邊個係黃?

比人捉再屈返對方係黃絲係鬼

睇氣質

Exactly

你會吹幾句 確認吓先 有時有啲企得後 未必係 嚟睇戲嘅廢老好柒多

冇人捉 點捉？
你點知真藍廢老係乜勢力 一陣啲狗拉錯人咪仆街 佢哋唔即場拉人我估係狗拉錯人拿屎上身 拉咗件有勢力有權嘅就濕鳩啦 出力搏升 唔係搏愛国去北京睇升旗架

問五大訴求係咩
答唔到先圍

講大話話自己想去考賤賊囉

學返黑警 褲袋放熒光棒

岩

分唔到自己友

睇上文

Pish

中環天橋人鏈！今日7PM！點解無人講？！

不一定的

著制服是on9的事

班廢老會唔會唔識支那英文

學所羅門王，叫我要真普選，同埋我愛祖國，睇佢地個表情嚟分

好似劈開個仔一半咁, 袋住三大訴求睇下邊個話覺得可以接受個個就係鬼?

唔記得quote

普京早於年初已提供黨鐵出軌事故線索!

唔得，要淺藍

80後既我識好多
不過基本上都唔識申請連登ac

獅鳥部隊可以著，方便行動！

Exactl7ly

屌

你要著 就淘黑色
有咩事反轉著
彈出彈入

你叫人買藍色/你呢條橋
根本係跣人
兩邊都當你係鬼
即係兩邊不是人

睇衫仲要睇場合
而家街坊裝都拉
你喺唔係藍屍活動嘅時間
著件咁嘅衫出現？
你當警畜係傻？

請追post

狗可以喬裝成示威者，點解我地唔喬裝成fucking幫

搵到地方有得賣啦

老實講 眼神都已經分別到
係街好多時都係靠表情同眼神分辨藍絲

咁L貴嘅賣

我問下團購有無得平

岩岩買左件連運費130蚊

為

為所欲為tee出場之時啦

會俾獅鳥咬傷

年輕、有知識、喜愛科技、手
大家應該估到？

其實係
咀臉、行為、態度
冇符合道德既理想既人係扮唔到

何妖今日話有3萬人嚟清潔
係時候啦

其實佢地可以扮黑衣人，黑衣人都可以著tee

又一城所見，叫得好大聲，好多都係中年人。